呢D政策報告 係咪想新世代等死

公屋都係比新移民搶 又溝淡真.香港人 好心設限制要住滿18年先申請到，9成按揭直接令樓價只升不跌 中間有咩世界性經濟風波又要變負資產 根本新世代就係等死..政府想轉型做最大財仔

要你三代供樓 個個有負擔 無人再反政府

呢代年輕人 做生做死為供樓

仲要愈住愈細

自己唔夠位生下一代擺邊撚度養

無人承認個柒婆政權 拉

拉
P仔拉唔拉到